建議立法 辱獌狗,痢狗,阿狗罪

搵人叫美芬幫手立埋

死獌狗

猁狗唔使設啦
成日自取其辱
e.g.牠首